每次入銀行EBANKING 都話系統更新, 但用無痕模式又無事

此系統現正進行系統更新，暫時不能提供服務。不便之處，敬請原諒。

請您將所有瀏覽器關閉，並於稍後再嘗試登入或按此查看系統提升時間表。

點解會咁?

邊間？

試下ctrl+f5清cache

換機了

有無裝左咩chrome app

AdBlock — 最佳廣告攔截程式
Block Site - Website Blocker for Chrome™
Google 文件離線版
OneTab
Picture in Picture Viewer
關燈看影片
feedly

擺明係 adblock 搞事啦

無痕，保安設定， Cookie 啟用

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

含生要clean data先入到

hang seng?
一係清cache, 一係用住第二個browser先

會唔會係中咗毒呀?
去豐澤百老匯買部新既 laptop 啦
如果環境好就去 apple 買部 macbook 啦

入ebanking姐 都要買macbook